「起低」禁制令的下一步

就係禁止警察蒙面呀，傻仔！